我宣佈 夏天正式啟動！ 短袖短褲將會全面進場！

夠鐘開冷氣了

熱巴

老貓認同

四季都著短袖u記薄T

從未退場喎

啟動失敗

打鼓未

未退過場

呢句真

開sem唔得閒

痴撚線熱到呢

我今日著雞翼袖出街 啲女望到我濕晒

見到變態佬仲唔驚到出冷汗咩

打左先

打你